1800內andriod機選擇

世伯電話唔見左，之前佢用開紅米note 4X。

nokia 6係咪最好選擇？

1800以內緊係首要大電啦

世伯隨身攜帶尿袋，得番一半電就會差，電量問題好細。 有冇其他推介？

小米max2

底線係A1